義士被控襲擊中國藉男子？！？！

上月14日沙田遊行後，新城市廣場內爆發警方與示威者激烈衝突，多人被捕。其中一名被捕人士為49歲龔志遠，報稱保安員，被控兩項非法集結及一項意圖傷人罪。案件今日在東區裁判法院提訊，他暫時毋須答辯，控方不反對被告保釋，案件現押後下月16日等警方進一步調查再訊，期間被告准以3000港元保釋，但不得離港及不得進入沙田新城市廣場等。

被告龔志遠被控於今年7月14日，在沙田新城市廣場連同其他身份不明人士非法集結，同時連同其他身份不明人士，意圖使一名中國籍男子身體受嚴重傷害而非法及惡意傷人。

係中國藉男子而唔係黑警，好可疑，係唔係公安？

推

邊道跑個大陸人出嚟

冇帶狗牌所以冇襲警

被襲擊唔需要表明身份

江SIR話係警務人員